\begin{seznamzkratek}{KolikMista}
\novazkratka{zk:CR}
			{CR}
			{Nepřímá Radiografie -- Computed Radiography}
\novazkratka{zk:DR}
			{DR}
			{Přímá Radiografie -- Direct Radiography}
\novazkratka{zk:TFT}
			{TFT}
			{Tenkovrstvý Transistor -- Thin Film Transistor}
\novazkratka{zk:CCD}
			{CCD}
			{Zařízení s Vázanými Náboji -- Charge Coupled Devices}
\novazkratka{zk:MTF}
			{MTF}
			{Modulační Přenosová Funkce -- Modaulation Transfer Function}
\novazkratka{zk:DQE}
			{DQE}
			{Detekční Kvantová Účinnost -- Detective Quantim Efficiency}
\novazkratka{zk:SNR}
			{SNR}
			{Poměr Signál-Šum -- Signal-Noise Ratio}
\novazkratka{zk:MRI}
			{MRI}
			{Magnetická Rezonance -- Magnetic Rezonance Inspection}
\novazkratka{zk:DFT}
			{DFT}
			{Diskrétní Fourierova Transformace -- Discrete Fourier Transformation}
\novazkratka{zk:CT}
			{CT}
			{Výpočetní Tomografie -- Computed Tomography}
\novazkratka{zk:AAR}
			{AAR}
			{Průměrování po Registraci -- Average After Registration}
\novazkratka{zk:ORB}
			{ORB}
			{Oriented FAST And Rotated BRIEF}
\novazkratka{zk:BRIEF}
			{BRIEF}
			{Binary Robust Independent Elementary Features}
\novazkratka{zk:FAST}
			{FAST}
			{Features from Accelerated Segment Test}
\novazkratka{zk:SIFT}
			{SIFT}
			{Scale-invariant Feature Transform}
\novazkratka{zk:SURF}
			{SURF}
			{Speeded up robust features}
\novazkratka{zk:RANSAC}
			{RANSAC}
			{Random sample consensus}
\novazkratka{zk:HDR}
			{HDR}
			{High dynamic range}
\novazkratka{zk:SVD}
			{SVD}
			{Metoda Singulárního Rozkladu -- Singular Value Decomposition}
\novazkratka{zk:ACR}
			{ACR}
			{American College of Radiology}	
\novazkratka{zk:NEMA}
			{NEMA}
			{National Electrical Manufacturers Association}			
\novazkratka{zk:DICOM}
			{DICOM}
			{Digital Imaging and Communication in Medicine}
\novazkratka{zk:DICONDE}
			{DICONDE}
			{DICOM for nondestructive evaluation}
\novazkratka{zk:IOD}
			{IOD}
			{Definice Informačního Objektu -- Information Object Definition}
\novazkratka{zk:SOP}
			{SOP}
			{Pár Služba-Objekt -- Service-Object Pair}				
\end{seznamzkratek}
